Ocean’s 8 集中討論區

啱啱睇完早場，唔錯都算幾多搞笑位
睇住好多明星做二打六
其實啲保安會唔會搜明星身

睇cate

放工睇

網上d review踩得好勁，所以抱著冇期望嘅心情去睇
最起碼好過ocean 12先

聽日睇留定名先

其實Ocean 12係好看

故事反轉又反轉有玩味
大盜行laser sensor
Bruce Willis認到Julia Roberts係Julia Roberts

好多小聰明

我覺得

睇完早場，個結尾都估唔到係咁！
劇情好流暢冇咩悶場，係最後地鐵個剪接搞到好似powerpoint咁
btw都幾多贊助同客串，一路睇一路記住究竟cartier既正確讀音係咩

啲橋冇之前咁好
同埋又消費舊人

點解咁少討論
好伏?

條橋好弱雞 仲吹到話咩喺監獄諗咗好耐
拉雜成軍無個真係似做賊
唔係睇cate blanchett 成套真係無乜睇到

劇透：要不是yen 應該叫ocean nine 啦

得兩個舊人

冇阿yen都成唔到事

咁樣寫Danny ocean

Danny應該係激死左
屌你阿妹喎
五年度條屎橋出黎

為睇cate 已經回哂本
真係好撚型棍
條橋ok啦
順利到有點兒戲
特別係hacker 話入就入
同意樓上巴打
要不是yen
不過成套戲當花生戲睇合格有突啦

根本係為堆星睇

淨係識riri

呢句真
Cate anne helena 好吸引
雖然係擺明係食女權水
但係咁多粒星就都叫有誠意嘅

Anne以前睇唔覺咁索

見男人收得好就開套女人版
不了

都唔係咁差姐

一開始酒店check out嗰兩公婆個男人係咪11 12 13個it狗?
好似有d似
danny ocean寫2018死
仲以為最尾會出黎客串一幕添

其實最唔中意嘅係it 位太求其
之前睇個cctv 都要深入敵陣扮鬼扮馬
呢套rihanna 咩都唔使做咁
睇下個mon成個看更咁就收工

Anne Hathaway

順利到⋯

呢個真係成套戲最大問題
以前都會出問題然後解決
會有d扭橋位
今集完全平鋪直敘
淨係得個磁力鎖
仲要搵個路人幾分鐘就攪掂

值得睇嗎

都ok
不過唔會有驚喜 套戲都好平鋪直敍

咁就不了，唔該

好同意
成條橋順住去 太簡單

悶到呢

最戇鳩係保安鏡頭網絡設計者會亂鳩咁click入啲link
我早場睇啲老人家都話邊有咁白痴

之前傳到好行有Matt Damon點知無
不過有Ruben同Yen都幾驚喜
Danny Ocean我估都係假死㗎喇
下集請到George Clooney嘅話應該會返生

套戲好順暢 冇咩刺激感

但係睇 cate blanchett已經夠

咬住料野係到做戲好鬼有型
啲衫又靚 天藍色西裝/棒球褸 成套野啲服裝設計係咪落晒佢到

反而其他人啲衫都唔得最後個part得rihanna個件算好啲

anne都做得唔差好索

最後仲以為有danny 點知都係冇

天藍色西裝堅型
睇到我扯扯地想比佢女王play

唔好意思 想問下yen係邊位

覺得呢幕Sandra同Cate成個look都好完美
Sandra直髮好睇啲
佢地兩個真係鎮哂場

前個幾集就有嘅縮骨功中國人

冇睇前幾集
不過佢係咪最後出場偷咗好多頸鏈個個？
我覺得佢既表現最驚艷
係做實事既人 好型

雖然有舊角色出場來幫手係好驚喜，但係打正旗號全女班然後咁收尾法

咁要睇番前幾集 特別係第一集
好睇過咁集唔在講
Yen 嘅表現更加係無得彈
今集佢唔算堅喇

睇佢都夠啦

做得幾好

好大波

太平鋪直敘
James Corden 好戇鳩

係冇咩大刺激大驚喜
不過唔抱大期望去睇其實都唔錯，輕鬆2個鐘
btw Sandra 同 Cate sheshe味濃

故事ok
但過程太順利

好bitch

輕輕鬆鬆 幾好笑
最緊要係有我

冇你套野唔駛睇啦

ann

佢啲小動作好正

女皇

不過我都係鍾意雷神既cate，呢套除左西裝play，其他style唔係我杯茶

估唔到anne hathaway可以咁姣

don’t look at her

呢幕真係笑到仆街

呢幕係refer to咩戲？

Lou真係好型

偷得順利之餘插贓果度都幾求其
都唔理佢係點偷，又話要用磁石除
根本最大嫌疑係anne hathaway

Sandra cate 夠哂台型

Anne扮姣又係超正

係屋企騎上去嗰段

啲Soundtrack 好正

岩岩睇左，故事真係比較差，冇扭橋
Rihanna hack太易太冇說服力

但淨係Cate+Sandra+Anne+Helena都已經值回票價

同埋都鋪左Danny冇死到啦

有下集應該會出返

最尾偷晒其他皇室珠寶都無後果

希望佢有下集，同埋下集搞返好個故仔，今次其實浪費咗個cast

叫得Ocean's 8應該都係有意出8,9,10三部曲
同咪今次好似比預期收得
出續集機會唔細

真係比預期收得？我見啲影評幾乎清一色狂插

票房其實幾好
影評既話RT都有66%
唔算清一色狂插啦

d保安真係好流
rihanna整個網既介面仲流過咩"你中獎了個d" 條友仲要click入去
cartier派得兩個近身侍衛都算 明知係女星戴 點都會搵個女實蕉啦下話